一個人坐緊叮叮散心

今天平安夜都係毒丁一條，依家自己一個坐緊叮叮聽緊1874散緊心

長坐啦on9仔

樓主好Chill

好節目，叮叮搖下搖下，好舒服！特別是這種天氣！
祝您聖誕節快樂！
新年事事如意！

架叮叮行得好快，有D凍

坐到筲箕灣之後會點？

我都只係一個人去咗海旁散心

睇下等唔等到對的人上車一齊坐叮叮番屋企

係咩 咁死得未呢?

喺你附近

凍到眼淚也結冰

同樓豬同車

我地距離已經很遠

圖都冇張，你話攬緊女都得架啦

誰又寄着那鹿車飛過⋯

叮叮ok?

回程

因咩事一個人搭叮叮甘寂寞啊巴打？

沒有悲傷比悲傷更悲傷

情人若

未坐完？

岩岩坐完，落車番屋企喇

最後一張

今日都去左碼頭坐左3個鐘🤦🏼

如果我住港島我都一定會成日搭叮叮散心

好好休息